召集喜歡痾屎的朋友

今日痾左兩篤屎 見翻前日土匪雞翼上面粒芝麻 好開心
大家分享下今日痾左d咩屎

每晚返到屋企第1件事就係痾屎

無屎屙

呢幾日都痾青屎

食左芝麻糊？

會唔想做人

好想屙屎呀

push

痾緊

日日痾5-6次，好煩

分d比我

同我一樣，次次都屙唔少

我都係，次次臨出門口前又想屙

個post好撚臭